19同燒生根本就係悟空同比達

才子
燒生

你話係阿樂都重講得過去
唔好用皇子黎形容燒山好喎

燒山連餃子都不如